Открытие страницы "Прайс - лист" через кнопку "Прайс"

* Тестовые данные:
1. Тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/
2. Продовый сервер -https://stroyrem-nn.ru/

* Шаги:
1. Нажать кнопку "Прайс" (header (desktop )) / бургер-меню (тач)

* Ожидаемый результат:
1. Открылась страница "Прайс - лист"

Автор: Н.Краснобородько

Тестовый сервер

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп | Версия браузера и ОС Тач | Результат/Баг в Трелло Тач | Дата релиза | QA  |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- |
| 2023-10-06 | 19:00 | Chrome 117.0.5938.134  | PASS |Samsung Galaxy A50/Chrome 117.0.5938.153  | PASS | 01.10.23 | Наталья К. |

Продовый сервер

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп | Версия браузера и ОС Тач | Результат/Баг в Трелло Тач | Дата релиза | QA  |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- |
| 2023-10-06 | 19:10 | Chrome 117.0.5938.134  | PASS |Samsung Galaxy A50/Chrome 117.0.5938.153  | PASS | 01.10.23 | Наталья К. |